[曼迷子歐霸見] 車路士 對 禾夫咸頓

good topic

油狗：「我好撚開心，想買邊個開聲」

支持李城嬴埋獌狗佢

別要賭 渣士最高

差唔多留力踢FAcup

全力支持李城殺獌

支持李城 同色光榮

呀朗又肯讓比猛射

贏唔夠4球唔好慶祝

搶口

今晚是藍色的

李城加油

比啲後生仔機會，支持李城踢歐聯

卡

獌狗可以輸了
快撚d輸啦臭西獌

收皮啦49000

留名最後十分鐘平安鐘

支持李城 同色光榮
支持李城 同色光榮
支持李城 同色光榮
支持李城 同色光榮
支持李城 同色光榮

着住件3整多粒

支持李城

十年李城球迷上線了

右腳順D

醒撚咗喎呢個topic

卡巴叔果球KEPA會唔會比人入左

好正

半場就開啲爭口po 一陣輸返好柒

同色光榮

上半場美國狗冇咩表現都真係唔怪佢
一現位拎波就二、三個圍佢

直接笠入

靜啦

獌狗可以輸了

仲有45MINS 頂阿
頂撚住阿

搶

美狗平時最鍾意引人包夾再俾波 今日又唔hold多陣先俾

會 頭先已經想像到

榜尾好緊張，般尼茅夫嬴緊愛華頓

同埋狼啲好硬 食左身位先

本來劇本比人笠死>無左道氣比人入多波半場落後2比0

冇反應 望住個波入

獌狗屌我地即轉軚
大家都係望大家無頭四 有乜撚野好屌

Timo: 喂 Kai子可以上飛機啦

又黎1500萬買左人icon

練好First touch應該好好J

反kepa都唔使盲撐卡巴

Welcome Havertz

大家咁話啦

Hold唔到 對面好撞得

有冇李城屠狗link

其他一對一都輸多，佢比三四個圍真係無辦法

所以話龍幾重要岩岩KEPA應該1:0直接玩完 成班死老豆咁樣 等輸

是撚但啦
大家都唔好咁認真

係咁架啦，同佢地好熟咩家陣

雖然大家都係咁肉酸
但含獌狗真係好7
我從來無含過獌狗

你班友，開波前幫獌含，半場就當人confom

又黎搶口post，等睇下半場a查老強阿朗

咪係，咁樣拍出嚟又咪一樣柒
好在朗狗喺到同佢畀到反應頂走

佢哋上場已經計緊點先可以令到車冇前四
我哋依家先話唔想獌前四 算係咁啦

頂撚住啊

未完場咁撚串好易出事

a查帽子戲法

不過班柒頭靠唔住 而家仲係有啲淆

比心機守住落去！

呀銘有風骨

係到幻想邊個邊個守就輸硬，都幾好笑

不嬲話贏硬，驚閪

無阿朗根本輸左 阿朗又博到罰球 其實幾大作用

蘇馬撞到佢甩鉸啦

今朝仲咩glory mu on99 有猛點豬！

Fa贏阿 幫狼仔攞歐霸

唔明點解你地咁老定
四大中堅唔係未柒過
魯迪膠上半場先係咁衝左出黎 唔知做咩柒

冇錯

我就冇含過嘅 我話鳩知獌俾人456

：世界波 救唔到啦

其實豬蛇嗰球，M狗畀得大力咗
真係豬蛇死追

擺明當你condom啦死獌狗
躝番出去啦屌你老味

唔洗含啦

如果一陣狼入3球
李曼打和就好笑

收皮啦 而家卡巴叔勁過oblak

好多時隊波無波入 佢會無啦啦幫到手

完左場先搶口啦

車路士特色不嬲當人係condom

油王：同我準備150M

無乜可能輸三球

sam sam仲係好撚驚

咁快就寸
又唔係唔知隊波可以輸返三粒

獌已成condom 車區手足全力支持李城

豬sir搏埋條老命

捧隊波捧到要驚輸比呢隊果隊，又要出邊個實輸硬，都幾撚可悲

直接delete club啦咁

成大半個上半場西波冇chance 一嚟就入2球
講話踢得好又真係唔係 下半場頂撚住

收口啦

都唔係既 本身基佬係慢
好似對面龍門又唔醒目
好多龍門而家出呢d 單刀波好鬼快

我地同3係最有緣

補飛啦屌你

笑左

笑撚到我
含撚啦獌狗

傻啦 可能kepa完全冇反應

所以會入多球

傻狗搭飛機未

加多個0

扯緊旗

比得唔夠力豬蛇推唔起 算係咁啦豬蛇跑到

Lead 兩球都仲好撚驚

kai子而家上網買聽日機票啦

blue is the color , football is the game

下季豬sir 繼續正選 左翼Werner

今年5億增兵呀

btw，唔覺李狗會贏到獌

好彩打中朗狗個頭出界咋

咁就抵笑撚到死啦

睇住烏有HEART踢波好正
唔同隻攤手黑狗

Schurrle都有睇波

入多兩球先搶口啦柒頭
又唔係唔知垃圾車出名柒

獌狗我屌你老母

起碼4球先穩

好難講

一日都係0-0 都仲有得嗌
獌狗死全家

呢啲波岩岩好啦，俾得細力叫基佬帶波都係等俾人剷

最少入多2球先啦
其實上半場比人禁住黎屌 係把握到臨尾2個機會

頂埋佢阿

幾多球我地都可以倒輸

我睇足上半場
獌仲閪過打我地果場

傻狗好自己比解約金之後跪住嚟倫敦幫marina奶閪

證明喺車仔踢波都係開心的

今季車成日都下半場走樣架喇

頂撚住喇大帝們

車對班降班隊我夠覺得食硬 之後又係輸

咁都好誇張下

退左役返黎做助教囉

獌狗快d輸啦 屌你老味

A查

撚狗,Jody:傻閪連登獌狗

A查嚟了

條垃圾防線真係好唔放心

Adama好撚驚

仆街 A查了

佢地有名你叫十二碼聯 踢得閪唔入波唔緊要
閪下閪下就有12m射

我地要有3

A查玩美式足球架？

爆撚死呀朗

查奧爾

個topic有得兜嘅就

派清愛醬，投降了

咁撚快換a查

教人去阿仙奴開P

901

A查黎啦

真mm球罰球出現前根本超級西波

請佢返黎睇波咩

波膽冇3
馬會多謝你

安全起見
都係繼續含獌了

屈速大猩猩

換左3贊助 一定有3字

狼放過我地啦

a查要黎戴帽了

嗰8位數字

全體貼相

直接剷斷A查啦

又要用99速A查屌爆我地

豬sir叫得勁大聲

客勝45倍
2:3 50倍

留返10蚊買2:5好過

外掛佬入場

係隻手搽油
真係當自己打ruby

就嚟大隻過玩美足果班

RJ加油

A查搽晒bb油

屌好驚a查

痴線RJ 一下比佢撞開左

占士都頂唔到a查

你得閒咪起我底lor

先撩者賤，獌狗死番落去五弟

正想講

其實夠撞

我可以代佢奶

應該55波

豬蛇係咪拉傷

挑！快極咪又係波牛（傳奇疤）

點解呢個米堡人，無啦啦會彈起

係咪得英甲隻akinxxxx先夠a查撞

要換佢走
留力打fa

好心去打rugby啦
踢乜鬼波呀

Akinfenwa 夠撞但唔夠跑

彈彈波

rugby佬隻手

咁早出攤手狗會仆街 一帶失比對面唔追波

Sarriball

sarri ball

做愛組合

一定勁冼 點捉

今場落哂order 所有後場危險波都大腳清

呢幾腳突然猜得咁爽

A查癲到

Rubgy佬

a查 痴撚線

痴線佬

留力打Fa做乜鳩，穩啦咩

A查 真係唔好話唔驚

哇屌 好撚恐怖

rugby佬唔放邊黎跑既

魯迪加幾時躝

派清之反擊

上英冠了

痴撚線 1人過3,4人

屌打ruby

佢其實拎住個波向前跑就得

痴撚線食晒塵

打中堅廢到要陪跑
啲企位差到
落腳又唔準
落剷都唔掂

平安鐘到

痴撚線

a查勁撚到

連爆

打rugby咁

a查

蘇格蘭足球

簽埋kai子先

落嚟刷數據

成班食塵

頂住呀

Welcome a查

Solanke 又入波

屌 C7定美斯

rugby佬肯唔肯過黎打後備落黎踢最後25-30分鐘好屈

其實不嬲都好衝得
不過佢之前個腦短路
而家正常返少少

入黎鳩爆都打散條防線 癲撚到

a查呢個球員呢
夠快嘅唔夠佢撞
夠壯唔夠快

a查癲撚到 阿含

好撚喜豬蛇 啲55波仲會同你去爭
Tammy同女人係完全唔撚會

大隻到

原來隔離熱狗奶緊我地

a查隻大脾 勁撚到

買埋真呀含

豬蛇46波都同你去啊

左美隊 右a查都咪話唔好j

有咩好奶

條友身體質素真係好撚屈機 bug嚟

六弟

歐霸

Focus a查 大隻到

成個南太平洋斐濟薩摩亞d rugby球員咁

踢狼落去佢地有歐霸

不了 要豬sir

有無 link
我死左link

Ca拎衰左

Ca射啦屌

狼輸佢哋有歐霸

報恩畀daddy

身型似打捽角多d

A查俾高普哥狗調教下會唔會好屈

pulisic 今日同切交換左靈魂

屌 唔記得咗班熱狗添

狼隊熱刺歐霸位

ca

好好笑,big 6 輪落到要互奶

龍門球時將佐拉後咗？

但無乜腦

又推甩腳

打翼關咩事

蘇馬近排好勁

Ca世三上身
不射男

60分鐘換人踢決賽啦喂

完場先講喇

今日ca麻麻

講完好快爆

好似番左摩佬果季咁

咪燈啦屌

請勿吹奏Big4

今季好左
有埋腦就另類世界級

換走CA啦
佢又攰又冇態

隻跑狗儲緊氣？

早一個星期仲有條on9串我話就算無歐聯都無人想踢歐霸

天神迪加特別廢姐

A查成個The rock咁

熱狗排名低過我地已經夠好笑

ca 球球都甩

James又唔斬

佐轉身閘波

ca好迷茫

慢慢搓住踢

獌輸埋就好

Cls㩒住踢

其實捧熱刺嘅人係咩心態

換袋狗上嚟，畀美國狗唞吓啦

李中楣角

Vardy中柱

卡巴

嚇撚死

卡巴>>>>>>>>>>>>kepa

Azp又搞乜

曼在踢負碌足球

呢的時間我又唔介意睇下sorry ball

鐘意功夫加足球 有搞頭

睇唔到迪加定happy仔標失

卡巴叔頂住阿

撚仔更衣室講左咩

Vardy加油

對面禁區猜返中場

全隊陳啟泰上身

上場已經話係紮住踢？

艾狗

李城中楣

一次三個

再貼

高先似
完全不射

最近無見過

49000 -6

狼隊全輸出 李城hold住先

哇屌 對面禁制了

想李城贏波了

人地轉陣lu

叫Bats教佢，點樣都要射

咁都好奶
我地輸左下場係咪都繼續奶我地

中間多左人現位即刻唔同曬
上半場中場真空 下下拉邊

有啲驚

西女人黎?

出莫天奴了

大家可以留意下 james啲意識真係差撚到
3中堅好少少 但2中堅佢真係唔踢得

李城唔好咁快入

azp 幾次都標失 遲早輸佢 我屌

慢慢踢呀

頂L住

同郎狗一樣

94分鐘絕殺獌狗

唔睇名以為係全車區唯一迷衣嗰個batshuayi

華碩滿場飛

講得好

應該差唔多收皮

Agger
進攻走d位好撚差

好快無氣畀林伯換走

華碩下季穩陣正選

過份極端冇位冇角度都要起腳

驚無氣
一陣巴仔出嚟有排驚

睇左高互含真係好好睇 但今場應該係最後一場佢兩個互含了

猜多陣先 不安

Zouma勁到

又要插喉架啦係時候出波牛

zouma

好彩happy包到

各位應承我出三頭地鼠齊轉台
撐我城

Azp: RJ咪玩鳩我啦

Summer可唔可以練射波
佢成日都係靚位拎到波

負碌架

Happy仔生性

來齊撐我城

happy jai

無啦有kai狗嚟到佢要打輪換
但毒撚成日傷佢應該大把波踢

其實佢有能力 偏偏係不射男

睇緊

佢休賽後勁左好多

85分鐘先撐李城啦。。 我地仲頂緊呀

Happy仔

華碩啲盤扭好好J

要佢打單防即係玩鳩佢

空中飛人豬sir

高d過人真係好勁

豬蛇跳到老練咁高

可以轉陣架姐 又唔會打死433

李城

傳奇巴都好過切狗袋狗

齊齊入閘啦

睇佢推波係好爽

Azp好似無咩氣

佢真係鐵人 打左好多場

無撐卡巴叔 正常都會擋到

而上面係問緊KEPA會唔會已經入左

全隊壓得幾好

豬蛇啲支點頂波好正
好高都頂到畀隊友
可否不要老

咁快開始角球旗？

玩角球旗就岩

幫RJ𢴇屎呀

獌12碼

獌真係12m

19000 12m

獌又有12碼？

想睇獌無歐聯
熱無歐霸

冇了冇了

曼狗又十二碼

伊雲斯報恩 比獌了

話撚左架啦 你同佢擔心

屌

李城會臨尾一腳收死獌

內鬼 暗黑兵法

獌又有12碼

穿心腳

伊雲斯good tackle
摩根又多一腳

死獌狗

強烈要求下季 猛狗8號 美國狗10號

舒米高

12M聯

4424可恥

前四穩了

我覺得美國狗同查奧爾鬥哨唔跌已經好勁

12碼聯

安呢

打攬球達陣咁

Lockdown之後全勤，已經頂左好耐啦

收工

Thank you and goodbye

要兩腳

VAR聯
Manchester Varied

可以返去睇垃圾車

屌
個心好似輸左場波咁

都話獌唔怕踢閪波
係我地先要驚架姐

唔明你地同情李狗做咩
呢隊波都係仆街黎

加油呀城仔

換人啦屌

On9獌狗

獌
不過垃圾車歐聯穩了

穩了

咁真係收工

個爆炸頭 係咪戇撚鳩

只係獌狗更乞人憎

呢段時間過得好慢

李城上呀

exact7ly

K17

獌狗羸有乜唔好

高

李城入兩球啦！仲有時間

你班友轉哂去睇李城就失波

好勇

點仆街都仆街唔過49000

撐番車頂埋佢

兩害取其輕，見到獌冇得打歐聯開心啲

高狗頂完A查即刻訓低

李城
屌拿星十二碼聯真心癲

所以對面邊隊收皮我都開心
最緊要車有歐聯

var獌

做四弟

獌狗直頭要空難啦

K17 唔好傷阿

換高狗啦，都走咗成場

係12碼嘅 不過仲有時間

獌收皮會最開心

其實場波踢得好閪

自動前四

雙重保險
前四confirm

想問而加歐聯洗唔洗打附加賽

伊雲斯真係臥底黎

獌贏就冇得做三弟

下年繼續玩12碼聯
鏝同痢都唔夠打

李城都叫仆街

俾人騎住

其實係摩根

其實佢好似good tackle

阿朗過查奧爾

咁樣中場失波

歐聯附加賽輸左係咪霸氣杯見？

空難左啦
不過唔比提呢樣野架 佢地叫你空難就得

呢啲位傷，好撚驚下場係無得打阿狗

朗1:0 a查

迫宮

油狗入主未做過4弟
撚狗out

朗壓到rudby佬

唔洗

係

阿朗咁撚大野心 爆a查

朗狗挑戰A查

呢下有得唔去咩??

其實係條傻鳩爆炸頭

10弟

但做過10弟

摩狗之亂果年10弟都做過啦

果然係3中堅皇者

摩根輸喎依球

慘到要咁樣諗

朗過到a查

一下

有歐聯仲想點 超額完成

朗推右走左a查

Happ仔好波

其實我地都唔洗打

鬼叫李咁多球都無球入到

屌你老母 謝德謙

獌狗嚟

Happy仔救世

爆到已經好好

仲唔換人中前都冇氣

Sorry 睇錯 柒咗

而家邊有附加賽

頂住呀，咪鬆懈

迪鳩踢三中堅都咁廢

依家第四唔洗踢附加賽

頂撚住阿

依家唔洗打啦
仲係雲加個年代昆轉播費咩

到時比曼迷子推番呢個po binc

爆開有條龍
李城成班炸彈
季尾鬥爆

隊長標失咗好多次

點都係中間爆炸狗責任wo

迪加

蘇馬上神枱未

李城有希望了 獌出連加特

換人啦屌
幾個都踢到插喉

美

第一啦

新迪西里

撚仔仲唔換人做乜7

美隊

好彩仲有啲意識包位

Happy 仔好撚勁

佢無哂力了，但我唔怪佢

四大中堅上乜撚神枱

Zouma 好勁

摩daddy遺留既產物

連加特個look
好似d中學生無鬚又要留咁

阿朗

完全無態, 可以換走了

屈角

曼聯出 連加特咁串

一週雙賽 場場全勤
真係插住喉踢

牙朗又開始hea

有無p11睇

好彩第一球無比朗射

美國狗單對單即刻唔同晒

大把12碼 怕咩

鐵人

摩根廢撚到

真心睇起李城 出連美斯

李城追和好冇
唔想做4弟

咁撚樣踢唔中

抽空氣

老啦

我唔要同死曼狗一齊入前4，我要曼聯仆街呀

又12碼

換走個廢龍後防都穩左

Azp 判斷差左

肯換人未

牙朗

攰啦

干二季係咪六弟

三頭地鼠.jpg

開始刷數據

水晶宮可唔可以踢熱刺落第7

tam in

地鼠們出場

咸

出地鼠啦

屌Morgan

出地鼠

下半場先係踢緊波

兩頭黎了

A查連斬波個踢法斬好似踢緊攬球咁

攤手登場

豬sir I love you

見到前場三頭地鼠好不安

奧袋入波得唔得

地鼠陣

唔使換住 而家班人穩陣過青訓三力架 捱埋佢好過 至多換傳奇巴

阿譚大袋

哇 咩走位啊屌你老母

咩走位 譚

三件得佢叫態度唔錯

走去邊

屌 呀咸側邊有位唔走 係要走中間

譚D走位想點

咸呢下咩走位 痴撚線

唔係應該走上面咩？

譚果下係做緊咩

想嘔血

仆街 般尼茅夫唔洗降班

走直線啦柒頭

三頭地鼠

前二地頭鼠 後又二地頭鼠

屌見到力架就唔開胃

Mount 狗

譚啲走位真心on9

譚啲走位勁垃圾都話okay

越位位

不過佢呢下拉走兩件都ok

安老懷安慰

走去人堆好撚癲

D講波佬搞撚笑 走去個閪位都點比

行中間仲越位 點俾

k17教tam走位

無Ake也

三頭地鼠出現了

高 屌佢走位on9

Tam

走上面先正路

av和佢地唔係落去咩

Now班友識唔撚識講波
話譚狗走得靚

tam走去邊

佢個走位搞到mm好撚尷尬

Tam垃圾走位

走上拉開對手 基本啦

神級走位

譚狗乜撚走位黎

MM 心諗屌 自己射好過

撲手地鼠

痴撚線咩走位

2打2 拉埋d 人一齊，幾醒目

李城禁區邊罰球

垃圾級走位 啊衣仲走得好過佢

cls走位

Cls

果下應該谷鳩氣
比又比唔到
仲要拉埋兩條氣封住中路

唔識 成班垃圾淨係識幫自己愛隊打飛機

Odoi

高：Tam你走位都要我教呀？

Tam 走個位傳球大師都難俾

Tam啲走位真係

屌你老母咩傳波

卡巴啲passing好過kepa

譚狗走返偏右直去咪畀到波你囉
走入中間垃圾位扮交叉走位

準備好未！平安鐘時間

李城好失望

2-0

俾人跚到

唔係第一次見佢咁走

阿衣可能會定左係禁區頂

高：指埋俾你睇啦 屌你

tam竟然頂到

CLS袋狗

阿朗死頂住A查

佢本身空位

最後十分鐘笑下都好

講波佬讚咸2傳有質素 笑左

Tam真係好撚廢

把握力差到

李城坐左邊耐前四，一野跌落第5

我頭先聽到都呆撚咗

自己復賽踢得差怪得邊個

油狗快課金買人

唉 李城

屌得好！

係頭三

一百次入面傳到一次，其他跌底

譚

點都要攤一攤手

訓覺個姿勢都係攤手訓🤷‍♂️

指定動作

唔係李城讓4第5會係車

跌 攤手

般茅降班了

朗狗=世界第一左翼衛
完爆查奧爾

Welcome back Ake

你諗返佢地點自爆輸比般茅
就知抵撚死

查奧爾係冇乜腦成日鳩彈啲波

柏度

維拉goal
般狗

Thank you Pedro

柏度告別戰

Pedro

柏度！

操到傻撚左 D動作好撚鈍

紅眼睛 幽幽的看着這孤城

A查唔係好撚勁咩

和返

有埋腦，至少世五

地鼠齊陣

閪咸秒速追和

有腦佢做咗世一啦

今場打獌咁多機會唔入輸嗰on9 pk

柏度last 一場英超主場

1-1

車迷們轉返台睇柏度啦

Perdo踩草

朗狗又頂得住a查

柏度告別戰
不過冇球迷

CLS

本身仲高分過鏝
同埋領先第4名6,7分
人渣士真係唔知點教波

譚走位係完全亂黎
見有少少位就插落去
唔俾就攤手 無諗過自己走埋D西位

勁過Bale

默契波啫 維拉唔會輸嘅

P11

咁遲換

屌切狗咪撚散步

下個TOPIC THANK YOU PEDRO LA

咁復賽之後咩人都傷哂

Pedro last game

爭Tomori

柏度最記得佢30秒爆鳩獌狗

Perdo

repsect pedro

希望柏度入埋最後一球

一隊李城一隊錫菲聯
比個停賽 玩死左

三頭地鼠陣

傷撚左半隊主力

送別Pedro

三地鼠有咩加成？

差呀依齊六隻地鼠

安都係

巴鳩都有

巴鳩

栢度同地鼠來了

譚狗啲制空能力差過豬蛇四、五班波

栢度入翻粒啦
貫徹翻3傳統

傳奇巴鳩告別戰

士氣200%

柏度真心respect 每次出場都去到盡
個心態真係專業

傳奇巴

5年了 多謝你柏度
場場波都博盡

佢咁薄皮

Hea到

thank you and goodbye barkley

多謝柏度帶比我車1英超1歐霸
前程錦繡

Tomori呢

果然同豬蛇都係值得無狗化

Michy唔屬於地鼠範圍

仲有兩個FA

兩邊反cup到我裸跑

Welcome Kai Oblak

Ross 都踩草

真 場場都跑足

TAM 仔做到D野 博到角

thank you埋安

豬sir入左啦屌

咸呢下

仲有個未踢喎

垃圾
豬sir 入左啦

Po名 Thank you barkley

柏度一下站都要順風順水

拎咗佢都有牌啦

世一左翼衛

垃圾tam

完全示範左咩叫唔識頂頭槌

小丑咸

好柒

連巴鳩都撞到A查

Thank you and good bye Pedro
永續韋利安

你又知贏硬

企穩啦 屌你老母咸

譚正常發揮

其實tam有咩優點

odoi movement好似好左

譚廢到

英人

李城可唔可以和

伊雲斯報恩報到紅埋

下半季唔知搞乜鳩

李城紅埋

幽默？

rj

傻撚咗 咁樣飛落去

女人咸

BLM大使

9a報恩
但唔洗咁狠下話

嬲左 一野收人皮

譚狗瞓地數同當年達狗差唔多

車仔入到前四大家記得多謝傳奇雞囂

佢好撚鐘意依招

伊雲斯ON99

比著豬入撚左啦

如果切有Pedro既態度就好

Azp

Azp笑到

RJ唔掂

不意外

撈唔掂可以做寵物小精靈真人版

屌 你 老 母

終於挨完今季西波啦

比Pedro啦屌

咸食屎啦

剷斷隻狗腳就啱架啦

傳比個龍

譚獨

屌 毒撚到

屌你呀 唔傳？

av唔係跳出生天呀

屌你 獨撚到

冇球迷咁係邊個喺度嗌車撈屍？

係咁影住Mata bb 想點

屌你老母咁都唔比 ON9 TAM

我屌你老母屌你老母咸

咁都唔俾面柏度

車有歐聯 一年前點會諗到

似係

鏡頭一轉 熱教練團歡樂擁抱

左邊都有傳奇 屌佢戇鳩鳩自己射

獨食Tam狗坐低啦

柏度都唔畀

AZP笑到殺人犯咁仆街

屌你老母 獨食狗

走啦 我唔想搞大佢

佢和都夠

屌譚狗食屎啦

戇鳩你要搏表現嘅話更加應該傳
黑鳩真係冇腦

Tam食屎啦dllm

俾柏度好頭好尾都唔撚得

本身仲諗住佢痴得幾靚

TAM

屌，譚真係廢到

柏度嘅話入咗啦

屌你老母咸狗

Azp 個下笑好似小丑

獨食狗食屎啦

唔續就算撚數啦 垃圾心態

譚狗柒夠未

屌你老味pedro個位靚到

咁都唔比pedro

mount件衛衣好靚 邊到有得買

tam 真係獨撚到

食屎啦

屌你老母 最後一場都唔俾柏度

比啦屌

下季唔想見到佢

交左Cut back比柏度入咗啦

比柏度啦仆街

可唔可以收返入精靈球

azp岩岩笑咩？睇唔到

咸狗我屌你老味

自私狗

譚狗真係冇得救

估撚到條黑鬼自己鳩射

譚狗呢球畀唔到柏度架喇
但最少都要畀巴狗啦，空撚晒喎

Azp笑到譚真一咁

連美斯入波

4弟

屌你老母咩咸 走閪位人地唔傳就攤手
人地走空哂就獨食

比Pedro 3比0左啦

好野 般狗贏都要降

唔撚敬老

真心 英冠仔
Lan

下季有排佢入啦

歐聯

屌你老母柏度係後面跑到仆街
譚狗射腳咁既波出嚟

獌2:0

靚仔著乜都靚

屌你老尾Tam 柏度跑到上黎個位靚到你唔比？ 屌阿

就算入左都要屌佢老母

Lin開齋

WFC la

最後一場英超都唔傳畀人射

好，有得踢歐聯！

連美斯入波。。 有球迷果注輸撚左

又有得踢

WFC 歐聯就OK
50M BUDGET

攪掂，前四!!!!!!!!!

前4

抵撚死咁多機會都食唔到

我都估中 見佢咁推法

求撚其啦
Sob已成condom

我都想知

俾獌騎撚住

傳奇都chok撚晒手
我好肯定佢是但俾一個都入到

下個目標，掃走阿狗歐霸都唔俾踢

狼隊依嫁係咪要含我地撚

咸狗仆街死
3打2都唔比

連美斯都入波

射都算 仲要射埋啲短手狗都救到嘅波

有歐聯四弟又如何

譚狗
最後個下俾perdo射返腳都得掛

無得買人仲想點？
人地洗左過億

歐聯！
Welcome Kai

慘 全季最尾1分鐘收皮

椰子雲拿可以取消張機票

學干地講234有咩所謂
咪都係looser

阿狗輸fa狼隊仲有無機？

Kai is coming

騎撚住隻狗 爽

買連加特下半季無入波果個

連美斯都破埋處

莊家又贏

好似有球迷買0gard全季零入球助攻
輸左

後備

有

舒米高做莊

？

講得好，其實真係冇分別

係 絕殺左

jose:2nd is the 1st loser

真絕殺

是鳩但啦

搞掂，估唔到四大中堅，蘇馬笑到最後

234位過一兩季冇人會記得
真係冇所謂

屈仔都收皮

俾人搶囗

騎撚住你呀賤種軌

洗左咁多錢都係多一分

咪一樣又係有歐聯踢

般茅終於
轉恰垃圾車丫嗱

連拿原來係AV

同分

干爺講架

有歐聯踢lu
好野

#屌以前年年入歐聯4強
#而家英超4弟都咁開心
#退化到成隊阿仙奴咁

同分咋

垃圾心態

sor，睇錯
仲柒

撚伯算係咁
死撐到前四

差最後一分鐘先有錢

收貨了

太出位。。上哂報

舒米高送佢一程。。唔知佢有無補飛 當換入連美斯果陣

摩都講過類似嘅野

俾死獌狗爬頭

加乜hash tag....

廢囉on9

又冇腦又唔撞得既黑鬼 有乜撚用

屌messi lingard入
之前話外國有條友買lingard 0g0a
最後一分鐘輸

騎撚住人個陣又唔見咁講
圍爐取暖 軌都算世一

boom

即場應該冇呢啲項目買

呢啲特別項目隨時無得賭即場

最燥就係死㺂狗獨食嗰下
垃圾

塊地好硬

倫敦之王

大聲啲講多次?
騎撚住你軌

繼續打飛機啦

係唔撚係都搶口嫁啦皇者獌
人地有var都踢到咁
同鬼叫自己輸西咸
嗰場和今日都可以鳩踢

收皮啦車狗
燈撚死咗

上星期踢你地出局姐⋯⋯咁小器嘅

外國365 賽前有.. liegard to score at any time 應該都有十幾倍

但即場就未必 ，佢換入都成七十分鐘。

點估到咁癲會sub 佢，唔出占士

見你老母比狗屌咩

搶口黎講邊夠你地小學生勁呀
郁啲就空難 仲話人搶口 抵比人騎

騎撚住你呀垃圾

唔好咁小利啦
無咗個足總盃姐

Hello?

贏咗？

Topic咁串得
而家又唔抵得話人小氣？

班軌潛哂

4弟等3哥教你開TOPIC 啦

係咪你地攞都未知啦
但騎就騎撚實架啦 含得啦四弟

垃圾軌 開Po開到咁撚柒

HI垃圾車

呢個故事教訓小學生 搶口要完季先搶 如果唔係比人鞭死架會

班狗呢？

車狗出嚟未?

輸比 VAR 啫 ，你估你獌狗贏實力咩。

晚安了4弟

無買人咋
買咗贏埋歐聯喇on9

鏝同利係度睇兩個小朋友打交

四弟hi

靠連美斯一個屌打啦

笑撚死

死獌狗四大皆空

塊地太硬？

好想比你班垃圾車騎住啊

拜仁太硬

贏撚咗足總盃先講啦4弟

傻西獌

死返出去啦垃圾